hahah 成班垃圾大學生搵得都唔夠我多 笑死人

我中七最業做 sales，做左六年依家都 23k
班大學生起薪先得 14k，廢物
讀醫又點？咪又係 14k

根本個社會係醒目就搵到錢，好似我咁唔洗讀都搵 23k

讀醫讀法咪又係 14k

不如跟我搵食啦

okgun

sales黎講你都幾廢

我中五去做地產都係你double啦

師兄做邊行sales搵咁多？

岩9
讀書不能反映工作能力同制遇

6年後你再問下佢地搵幾多

以為你政務主任

讀醫點會得14k

讀到中七咁犀利

鞋鋪經理

我睇哂全間店

23k 就自以為是
笑大人個口
哥仔, 你點稱呼呀?

收下皮啦
做咁多年sales先得23k

做撚左5年先23k

我跟 showhand

請善用起底功能

6年都係得23k 枉你仲好意思講出黎

人地慢慢升職喔⋯⋯你就每個月都要跑數到死

毅進grad 都25k
你 ?